Razer Phone 討論區

大家對呢部電話有冇咩期望

120Hz Mon, Snapdragon 835, 8GB ram, 究竟改唔改變到 android 打機體驗可以超越到 iPhone

大家係度討論下啦

整體計打機體驗就無乜可能超越ios , 重點係睇下同Razer 傾合作果D game optimization之後效果點

an 機game個啲app

有冇120fps既game先
仲要射擊game先有d用

老老豆豆 感覺好伏

打機來講
Iphone8+>Iphone8>iphone7+>iphone7>iphone6s+ = iphone6s >note8=s8=s8+>others

我都覺, 成班 youtuber 就話順到似pure android

我心諗, 即使個mon 幾高Hz都好, d android app 有d 都幾lag下, 依家d 日本game都叫好少少, 我估係d人課得多有錢換game engine黎重新寫過俾android.

以前好多android game 都係用ios 版就咁搵d compiler轉android app. 依家仲有好多android game 因為咁而lag 都喊

Nextbit robin 一樣樣，冇啲誠意

雖然俾佢買起咗姐

無指紋解鎖?

Fingerprint scanner embedded within power key (right-side facing)

呢部機最大作用係用黎谷就黎上市個股價

老實講, 我真係幾睇好 razer, 但係真係唔會買黎長揸

打機點都冇可以順過iphone架喇

最重要嗰樣全機身RGB都無，辣殺

Youtube 真係一致讚好
好想玩下真機
如果真係咁順咁大電
就算唔多打機多想買返部玩
同埋佢咩價位？

打機又唔整埋實體鍵，條框咁粗好心就加個十字制同A B 制落去啦

699usd 要amazon買😂

乜能機

留明睇連登仔嘅開箱包膠

就咁對番港紙好似6000樓下

其實就有得做，隻game有搞過比賽有職業選手

框呢樣用嚟做左大喇叭

我係度諗緊會唔會打緊機手指會遮住個喇叭

唔打機咪當一部普通旗艦機用囉
其他牌子同樣價位咪一樣用835+8GB RAM

成舊sony磚咁

推到120fps玩部落衝突真係J撚死人

打開機就買啦，iphone再勁都得60hz screen,同120hz screen個 fluency 差天共地

但係打機真係會順得過iPhone咩

收撚左錢梗係話好
大j成日講佢d產品

Razer除咗玩燈之外仲有咩價值
成日出埋啲overpriced電子垃圾呃細路

唔打機，但想買

香港水貨應該無咁平

呢件辣殺真係倒Razer米

2k 120hz gaming , PC 用i7+ gtx1070都未必推得郁, AN機

實郁嘅，差左有幾慢姐

撚有人買咩

咪又係835

其實都係835就應該無咩分別架啦 load game個d
不過如果Razer繼續投放資源落手機市場
下一片代都可以諗下
今代就似試水温多

S835係勁，但真係無必要吹換到top gaming level, 總之現時最新大game都夠你玩就得啦

50fps都keep唔到

大部分app都係iOS 移植
冇可能算得過iOS
除非獨家優化

打機買部ipad pro好過啦

等佢出razer phone chroma

好似真係好順

新機落地都唔順的話，razer可以去收皮

真機上手

巴打拎到工程機